做得虎撚真係有苦自己知

虎既理性好可怕，會好現實咁考慮兩個人既將來，如果覺得冇未來就放開
虎好少情緒失控，都好少有人可以令虎情緒失控，如果有就代表佢好重要

好準！

傻人發現案

係

低jap過獴b..

乜野虎

做乜柒

抄番黎既就縮番入老母個閪啦

我都係人生好似一督屎